我媽買左件衛衣.....

佢話係義賣嘅
係旺角商務書館前面啲地攤買
仲要$299....
唔知話會捐去邊到
我驚佢俾人食人血饅頭

請問有冇人知係邊個機構同組織有賣呢款野？

背面

正面係純黑色

利申 佢話差啲買埋個pepe鎖匙扣

Pish

以為係背面痴左張A4紙

Pish.....

人血饅頭
拉

佢話去遊行可以著

認真？
成$299...有啲心痛佢
如果家中有黃絲長輩 記得提佢地唔好買

D畫功勁小學雞

連仔從未俾過版權人賣野。
賣老番野真係好撚賤

幅圖應該係文宣grp就咁拎
我之前有見過呢張

有牌子嘅衫都差唔多價
衛衣咁厚我覺得ok啦
btw,我買會買純黑

早知同佢講唔好幫襯呢啲.....
$299

佢話個檔攤有poster
會捐去唔知邊度
但係佢又冇影低

好撚鳩 兩條友開個gip就賣 仲要好低汁

成日都見到佢哋擺檔
但係好似冇乜人買

咁一係你整件俾你啊媽啦

$299一件連帽厚衫有咩問題？

如果真係黃既鋪頭 佢咪又一樣俾返299出嚟買豬嘴

提提屋企d黃色長輩唔好咁易信人

記唔記得佢哋有冇講會捐去邊到？
定係冇義賣呢回事.......

好似係果啲文宣就咁盪印係件黑衫上面就賣

不如咁講，出面hoodies都差唔多呢個價，咁當然出面賣嘅係已經有錢賺，但如果唔係大量生產嘅成本又可能貴啲，唔買都買左，就信你呀媽講話會捐啦

咁又係
唯有希望賣嗰班人真係會捐

俾人呃左啦屌 咪撚買呢啲抗爭商品

一睇就覺得係藍絲偷圖連改都懶得改直接印............
仲要係淘寶搵人印........